夠鐘退伍了

有無同路人？

繼續啦
做左半年兵
希望做到將軍

年半兵，一齊退

4年

人地求其send個message嚟你就歸隊啦

無 忍住左

過多幾個鐘你就會覆，仲要話sorry遲咗

當你沉默得高調?

1 年半........最近退伍, 大家加油

退伍失敗 我係垃圾